其實同居/結婚之後真係唔會諗玩PC定console好d

有時間打機已經好好
理得佢console 定pc
玩一粒鐘gf 已經黑黑地面

拍拖時個招邊傾電話邊打機已經用唔返

照打羅！

女人成日都點面嫁啦

敎佢online shopping 就搞掂

談何容易
而家真係多數等佢訓先打到
打到兩三點第二朝捱眼訓返工

利申同居但同男朋友一齊打機lol
但係係我玩唔夠
日日玩得兩場lol
因為佢 最近先學玩lol

結咗婚仲諗住打機 食懵咗你呀

I know that feel.

打一粒鐘機好似殺人犯咁

打一粒鐘機 要氹返佢兩粒鐘

我玩個d 應該冇女仔岩玩
fm 呀 citiesskylines 呀機戰呀個d

未結
但見好多巴打都呻過

唉不要再說了

反而我條女叫我陪佢打機

結左婚可以睇到一個人既忍耐力有幾好，亦可以叫包容
一日未離婚你一日都唔知原來自己咁忍得

好好珍惜

佢又唔會煲劇
整野食多
但又要我幫手

結婚前根本好應該熟悉對方生活習慣同喜好，自己接受到先結

我覺得唔係同居好難熟悉到

ON9

Ching心水清，未同居／結婚只會見到行街睇戲食飯，大家嘻嘻哈哈既一面，去下旅行就會開始見到某d細節野

係